泳池暴露男子 樣貌引發熱議

第一眼以為係女人

又一个你的樣子如何

笑死
其實樣ok, 有冇人可以幫佢執執個髮型

屌你老母

點解佢會影倒張咁正面既相，好似當事人比佢咁

犯人相

男女嘅嘢都有齊佢對眼幾靚

有頭髮同執正d應該會好型仔

如果執一執個髮型同鬚根應該會幾靚仔

屌條鬼妹個形容笑死我

中撚哂 駁唔到..

佢段嘢先好笑

對眼好靚...但成個人又好樣衰

條女形容到好中

老崔

直接光頭好過啦

成個樣好矛盾

好似靚仔俾人KEY左落個中年核突佬個頭度咁

無法形容嘅違和感

上天好公平

好心剃光個頭啦

又似男人又似女人
又靚又樣衰
點解可以生到咁

truly disturbed

條女段野好撚好笑

lm

有冇人p翻有頭髪
應該好靚仔

100%

似在大家都有眼耳口鼻？

edc carr唔carry到呢個頭???

利申: 留名等ps

你條仆街又幾眉清目秀

好撚唔真實

點解會有人咁撚蠢...

可能係小學生 巴打息怒

留名睇改圖

搵人幫佢key 返d 頭髮啦

眉清目秀

冇頭髪真係男人最痛

有無人幫佢p番d頭髮上去

好似

碌到尾都未見到

直接光頭咪幾好

隻眼好靚

留名等圖

個樣好矛盾

小弟不才

走啦你

梳囉

你點知不才 你呢d係叫亂鳩咁黎
獻醜不如藏拙啦

完美演繹pretty ugly

點解會有咁既人

人地求其加個假髮已經幾正...

變咗靚女

痴撚線

對眼咁靚
竟然無頭髮
男人最痛

點變男

男的也好

面型唔同左

打果段野條女好有sense好有表達力

正評俾鬼妹

索喎

陳凱琳咁嘅樣

笑到仆街
獻醜不如...

執過
鬚根都冇左

陳冠希可唔可以carry到佢個髮型？

个你老母
死返大陸啦仆街

其實五官只係輕輕執過
遮一遮個頭即刻好j左

咁靚仔冇頭髮 唔怪得走去犯法

個鬼妹comment

好靚女

講真d頭髮甩到咁剃光佢仲好睇

又或者洗少少錢整假髮

有陰又carry到

做drag queen又靚女

做drag queen又靚女
[/quote]

屌你維園賓妹黎

講真 佢女性化靚好多
男性髮型好普通

偽娘

佢對眼太靚 女人過女人眼 做唔到男人

呢幅幾有氣質